Allin小米的男人嫁得過

專一: 他們雖精神出軌卻從不肉體出軌
其他股票雖好 然卻決定strong hold 小米
幽默: 懂得苦裡作笑
今日跌小咗喎 小米叻叻
不求回報: 他們不求情慾 絕不食軟飯
可以唔蝕我已經想笑
勇敢: 勇於去愛
Allin小米要幾撚大勇氣
盲目: 愛是盲目
不理基本面 技術面 相信未來

有冇補充?
利申: 5手@$17 銀行供完定期唔夠$100活期

岩

前幾日見番13蚊放咗，不過我16蚊入

allin pul

巴打信念唔夠
唔夠長情

愛情不應求回報
Allin Call試試

D put 一日嘔廿格出黎

好快5蚊見

仲有$5
雖然冷淡但仲有感情